鮮蝦腐皮卷

點沙律醬一定好正

玩咗六粒鍾

正wo

咁我寧願出酒樓比幾十蚊食算

Lunch食咗104垃圾
唔明點解排骨要用soda

下次食我

唉
星期六放吓假lunch都食屎會一日唔開心

放.假唔想出街賓賓同大陸人

自己整好過

其實佢搬咗po，我記得好撚難食, 不過香港真係越黎越求其,前幾年多自遊行旺區都唔yau做,你遊客屎你都要食㗎啦
真係大家樂都好過佢